{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048610",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "을왕리 왕산오토캠핑장"
    },
    "text": "家族ペンションとカップルペンション、そしてキャラバンとピクニックゾーンまで多様な施設が完備されたここはモンゴルのテントがある客室を提供し、四季を通じて快適な宿泊が楽しめます。 ペンションは首都圏から30分の距離に位置しており、インチョンウルワン里ワンサン海水浴場内にあります。 特に、夏はビキニを着て海水浴を楽しむことができ、多くの人が訪れる場所です。 また、キャラバン客室はキャンプが好きな方に必ず必要な施設を備えています。 個別駐車場と個別バーベキューが可能な快適なキャンプが楽しめます。 ここはキャラバンだけでなく、グランピングをすることもできます。 グランピングの最大人数は大人4人です。 そしてバーベキュー場が利用できますが、個別バーベキューが可能で、バーベキューグリルと炭が利用できます。 また、エアコンが備えられており、夏場でも涼しくご利用いただけます。 そしてピクニックゾーンは事前予約でのみ利用できますが、当日券で海水浴とキャラバンキャンプを低コストで同時に楽しめるキャンプ場です。 すべての使用施設はセルフで利用でき、ソウル、キョンギ、インチョンから40分以内に到着できる位置にあります。 ペンション内では愛犬を同伴することができ、冷、温水シャワールーム、モンゴルテント、デッキ、4人用木製テーブル、電子レンジ、共用冷蔵庫、駐車場無料,干潟体験,海釣りなどの施設をご利用いただけます。 また、ワイファイも使用可能です。 利用料金は2名基準で、追加時に大人は2万ウォン、幼児は1万ウォンで現場で決済されます。 利用可能時間は平日の午前11時から午後7時までで、週末と祝日には午前12時から午後8時まで利用できます。 そしてバーベキューセット、グリルセット、キャンプファイヤーなどの選択肢もあり、団体予約時にフットサル場は無料でレンタルできます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような施設がありますか？",
            "answer": "家族ペンション、カップルペンション、キャラバン、ピクニックゾーンなど、さまざまな施設があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "ペンションはインチョンウルワン里ワンサン海水浴場内に位置しています。"
        },
        {
            "question": "夏にはどのようなアクティビティが楽しめますか？",
            "answer": "夏にはビキニを着て海水浴を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "キャラバン客室には何が備えられていますか？",
            "answer": "キャラバン客室には個別駐車場や個別バーベキューが可能な施設が備えられています。"
        },
        {
            "question": "グランピングは何人までできますか？",
            "answer": "グランピングは大人4人まで可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場は利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー場が利用できます。個別バーベキューが可能で、バーベキューグリルと炭も利用できます。"
        },
        {
            "question": "ピクニックゾーンはどのように利用できますか？",
            "answer": "ピクニックゾーンは事前予約でのみ利用できます。海水浴とキャラバンキャンプを同時に楽しめるキャンプ場です。"
        },
        {
            "question": "施設の利用料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "利用料金は2名基準で、追加時に大人は2万ウォン、幼児は1万ウォンで現場で決済されます。"
        },
        {
            "question": "利用可能時間は何時ですか？",
            "answer": "平日は午前11時から午後7時まで利用できます。週末と祝日には午前12時から午後8時まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューセットやグリルセットの選択肢はありますか？",
            "answer": "はい、バーベキューセットやグリルセットなどの選択肢があります。"
        },
        {
            "question": "団体予約時には何が無料でレンタルできますか？",
            "answer": "団体予約時にはフットサル場が無料でレンタルできます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 572,
        "QA": 464
    }
}